對付藍屍我們要比他們更無恥

麻煩求其key 一個藍屍上去 key 我地要更加無恥